認真問題 係皇崗急屎可以點忍到番沙田

肛交解決之

呵喺個飯盒度 之後一嘢拋出車

飛的去上水廣場去廁所

再轉火車啦

訓覺

學蓋xxxxx

返轉頭過左關可隨地痾

以家去左tw飛的番沙田先柯

就死了

哈

奇狗無時無刻與我常在

瀨屎未

你幫佢食左

佢幫我食曬啦 舒服曬

頂你呀 岩岩我坐皇巴聞到一陣臭味
原來來源係你 仲臭過欣宜個西

欣宜個西香的 一線鮑

其實呢套咩戲來

好似叫29+1